外面好行雷大雨 有冇人未訓

好好聽好舒服
我覺得靈魂好似蘇醒起來

未訓 嚇到醒左

邊區最大雨大雷

將軍澳時大時細

東區狂閃

未瞓加一

岀面係咁閃cls

其實我每晚訓教
都會播落雨行雷嘅聲
今日終於唔洗用手機播

嚇撚醒左

我個度情況一樣
住係你對面海

行雷聲咁嘈都啱!?

喂既然嘈醒未訓
幫幫手簽反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

屯門停雨 無閃電

黃雨前，慈雲山倒水中，水浸
黃雨出後，停雨水退

屌佢老母嚇撚醒左

未訓